有冇人係讀工程但最後畢業係做時裝嘅相關工作

小弟讀緊工程
但實在對依行冇乜興趣
暫時intern 又冇乜消息
我對時裝/流行嘅野又有興趣
但又唔知可以點入行
見相關工作請工程都係請IT多
有冇人可以俾啲意見

讀完時裝做緊時裝嘅答唔答得

讀完時裝做緊工程嘅又答唔答得？

想知點解唔玩落去

設計既話 大把讀完fashion揸哂幾年portfolio去做 幾時輪到你

工程分多類，你邊飯
有d產品設計都當係工程類

呢個年代做時裝，愚蠢，呢個年代仲要係香港做時裝，蠢上加蠢！ 如果屋企唔係靠你養，仲會比層樓你老左住既話，都可以做既

冇性趣
其實都冇讀完就走咗
完全feel到自己唔得

識人讀數
後來做製衣軟件

可以啊

都得

小弟讀土木

Hypebeast

其實上面有幾嗰講得都啱 好老實除非你真係好有創意好有style 如果唔係真係比得上人哋讀幾年用幾廿萬砌出嚟嘅portfolio 又或者你肯係Studio由助理做起

佢哋唔係剩係請IT方面咩

有請 寫稿 市場分析果啲

咁有冇話有咩公司/studio 可以介紹下
因為我身邊冇人係依行 了解唔多

有呀 virgil

佢好似都係civil engineering
但佢有方法識到kanye west帶佢入行
依方面好難跟

路係自己行出黎 加油

你願唔願意放棄哂依加所有野，用一個中學生的學歷做份最低工資的時裝相關的工

自己諗
工程 做狗但人工餓你唔死
設計 做狗但人工連掃地都不如
講緊做到30歲

其實最大問題係我見熱誠就好多人都有，但天份同delivery就唔特別好，有d人天生就好有美感觸角，又有d人天生有巧手做手工

一堆人負皮完又唔解釋點解要做時裝
肯定係啲日日叫春追夢呀 博盡無悔果啲戇鳩小學雞